半場計，主場打少個輸1-4柒啲定作客11打11輸1-4柒啲

正評：主場打少個輸1-4柒啲
負評：作客11打11輸1-4柒啲

維拉勁過熱刺好多啦

維拉拎過歐聯

Watkins>Son

梗係未拎過歐冠柒d

廢龍一個都已經冠軍級人馬
仲未計中堅仲有個明詩
中場有加利殊
前鋒又有個神鋒 同熱狗無撚得比

廢龍贏嘅盃多過son,kane,Alli

其實熱同維拉 都分勝負啦